分咗手就知根本無忽冷忽熱呢個狀態

話說小弟半年前變返個毒撚
但同ex仲久唔久有keep contact

最近小弟發現原來我ex同我contact嘅頻率
一齊前同分手後都基本上一樣
不過以前有幻想就會覺得佢係「忽冷忽熱」
而家醒覺咗佢根本就wfc我

所以「忽冷忽熱」呢個狀態只係班毒撚嘅主觀希望
實際上係唔存在嘅

同意
你都on9嘅，抵你做返毒撚

毒撚不敢面對